其實男仔係咪只要外形好好 識女仔就一定暢通無阻？

唔係淨係溝女，計埋就咁普通識個女仔朋友，係咪只要外形好好 就暢通無阻？
比個scenario大家，假設有個人彭于晏咁既樣 183cm 識打扮著衫好撚型，咁既條件既人 會唔會出現想主動識個女仔但比對方冷待/拒絕/打臉既情況？
有冇有經驗既人答答？最好唔好毒撚答，成日ff 冇咩實戰經驗又要網上指點江山

係

讀IT做IT那有女

其實你問呢d垃圾問題有咩用

唔會啊 得未啊毒撚

99%

100%易 但keep落去就要睇口才

其實咁樣長時期冇接觸女性 久而久之會唔會搞到係女仔面前變到勁毒勁唔識相處？

你係絲打？
即係都唔係絕對

眼神誘惑加說服力,說話要把握 timing 同聲線配合環境場合
否則有樣有錢有樓都係 transfer to that star ! (挑那星)

我做野多年見唔少人..
明明樣麻麻地,人工又唔高,職位又唔係高,條女就係揀佢

暢通無阻

我都見唔少人 樣麻麻 人工又唔高 職位又唔高 但因為MK 所以條女就揀佢
過一排比人中出搞大肚即飛

靚仔未必係女都媾到
但毒撚就一定媾唔到

係好易
除非性格太差